Question: Что тут написано, без кавычек: "Reka"
Answer: Reka

Question: Что тут написано, без кавычек: "Sfera"
Answer: Sfera

Question: 60 + 23
Answer: 83

Question: 24 + 44
Answer: 68

Question: Where do we live?
Answer: On the Moon
Answer: On a Star
Answer: On Planet Earth
Answer: On a Comet

Question: What article is given for illegal access to computer information in the Russian Federation?
Answer: Article 272

Question: Enter any 3 five-letter words here:
Answer: alpha bravo tango

Question: What is the third letter in the name hacker?
Answer: c

Question: What yellow fruit is the WiFi pentesting product from Hak5?
Answer: Pineapple

Question: What is seven plus 8?
Answer: 15
