Question: five - 4?
Answer: 1

Question: famous CPU make in china?
Answer: zhaoxin

Question: What does 15 + 15 equal?
Answer: 30

Question: 5 + 25 =
Answer: 30

Question: 36 + 53 =
Answer: 89

Question: 75 + 71 =
Answer: 146

Question: 5+5=
Answer: 10

Question: Are ravens smart?
Answer: yes

Question: What is 30:57:14:9E:45:B4?
Answer: MAC address
Answer: IP address
Answer: SRC address
Answer: default hostname

Question: 44 + 17 =
Answer: 61

Question: What does 1 + 4 equal?
Answer: 5

Question: What planet are we on?
Answer: earth

Question: 8 + 5 =
Answer: 13

Question: Nine minus six =
Answer: 3

Question: What article is given for fraud in Russia?
Answer: Article 159

Question: What article is given for fraud in Belarus?
Answer: Article 209

Question: What article is given for unauthorized access to computer information in Ukraine?
Answer: Article 12
